北角男子自焚 昏迷送院不治

北角天后廟道116-126號對開街頭位置，早上10時12分，一名中年男子被發現昏迷地上，身體有燒傷痕迹，途人報警求助，救護員接報到場，將昏迷男事主送律敦治醫院，經搶救後不治，現場消息指，事主疑引火自焚，身體嚴重燒傷，只燒剩皮帶及一隻波鞋，事主身高5呎8吋，暫時未尋獲其身份證明文件。

自焚

十年⋯

我記得連登有post話過會自焚

提提大家，燒屍難驗身份好多

我都係諗起自焚者

dna

福建幫引火自焚 革命先驅嚟

手足？

痴線，咁辛苦嘅自殺方法

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

唔好話我on9 但真係好鬼

自焚痛苦係五粒星…

又無可疑？

會唔會係比人燒？...

ON99 點會哩鳩埋自焚
擺明私了

好似係絲打嚟？

佢話要火魔法同自己結合

被自焚？

十年

你真係on9
做鬼會自殺？揀最痛苦死法？

可能會話事件無可疑 純屬人體自燃

Lit過北角焚身

自焚會唔叫？無人聽到？ 街頭喎

唔係呀 我意思係可能係831

烈士

又係北角 睇嚟係處理屍體嘅地方

要焚都去美國使館門口焚啦

用下腦啦
抗爭者點會揀北角依個垃圾地方自焚呀
擺明係啲 智障藍屍失心瘋發作啦

毀屍滅跡

我喺嗰區住咗38 年
嗰度其實都好多車經過
點會冇人經過見到著火？

係咪燒完俾人放去嗰度？

班狗又搞掂一個？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

十年......

一名70歲的老翁
會唔會係義士屋企人

自焚者

我都記得有

被自災啊
你班樵樣

真自焚定被自焚

下?

個個絲打黎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔係呀 我都BY佢
自焚有幾辛苦痛苦大家都知
點解唔揚D 係公眾場合先做出黎
呢加咁樣似俾人燒多過自己黎.

仲好笑

用最高調既方法毁屍滅跡 你真係天才嚟

東方話70歲

被自焚

警方正調查是否有人淋火水自焚。

呢加見到佢地查都唔係好信任 唉 但市民查到D咩

邊個話一定係自殺

又老人家出事

燒完先發現
係人都知邊個做架啦

每次睇返呢段歷史都會感動到想喊⋯⋯

又係七十幾歲
早幾日自殺嗰六七個又係七八十歲
究竟點解
背後陰謀係咩
年齡有冇得鳩作？

求上帝救香港

真係結合火魔法了

🙏
西藏人經歷緊d咩我地好難想像

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

各位唔好咁做，
唔值得呀！

上帝救命啊

雖然條友係仆街,講有樣野講得幾岩,自焚真係無用

if you burn...
ai

無人知既自焚?

自焚定燒屍呀？

十年？
法輪功？
又屈邪教？！

大佬，人地意思係831呀，我地不嬲都講緊呢排啲自殺新聞”好鬼”架啦。。on9果個係你咋下嘛？

lol

都未夠十年

自焚會痛
燒屍咪唔痛囉

點會揀咁僻自殺
唉 又一單
仲要fact check啲乜
根本係中共一貫做法

一名姓黃的77歲老翁疑淋天拿水自焚，他腳部嚴重燒傷[，陷入昏迷，送院後證實不治

死者家屬...

估唔到被自焚都會係香港發生

大街大巷自焚會無人知？ 冇人影相

唔好係手足呀!!!!!!!!!!

事主姓黃（77歲），身體嚴重燒傷，衣衫燒爛，只燒剩皮帶及一隻波鞋
十年係公眾地方自焚引起關注，呢個似係被自焚毀屍滅迹，邊個會揀咁痛苦嘅方法自殺又唔想俾人知

全部咁老？七八十歲應該係公公婆婆 唔係爸爸媽媽

....up...

612 721 85 811 831

燒屍？

跑步都多喇

可能係買唔到eason 飛

自焚？無遺書？
昨日新疆，今日香港

邊個咁得閒度佢身高

十年…

街頭喎

依個係釋廣德 越南人黎

燒屍處理

狗:經詳調查後冇可疑

自焚點會無人見到

啱啱經過得番東方日報一架採訪車
RIP

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

更多抗爭資訊及實用錦囊

By 馮睎乾

自焚定燒屍呀

越南黎架ching

咁你有冇辦法證明831死過人？
用幾高調既方法毀屍你都唔會查到啊
擺明笑7你吹佢唔脹囉

想問，香港幾時有過人自焚。

天才

要一個市民去證明 831 無死人 ?
否則就係一定要支持你地話有死人 ?

你真係天才嚟

唔僻㗎

最似係

假到仆街

被自焚！？

你係真蠢 唔係扮架

「鬼」作為形容詞係好奇怪/有內情咁解

係時候發起我唔會自殺活動
勇武更加要通知最親既人話自己唔會自殺

最痛苦既死法

天拿水都燒得死？

參考南韓80年代嘅處理手法會酷刑義士+唔認罪就搞屋企人，等你身邊嘅人都被消失

唔通

原來你係5毛黎
Ok block

yes 好需要推出國際...

有無可能大火到咩傷都驗唔出

自焚一般係有訴求/有冤想講 會引起注意
係無人既情況下燒？燒完先發現？

十年 自焚者

天才 真係 天才
咁樣就五毛 真係救撚命

街頭

收到風係南亞/中東個d

rip

盲反

又無路人影到相？

政府冇普通市民嘅DNA database
冇記錯係得犯過罪嘅人先有

自焚係都行出去英皇道，邊有人哩埋架，
除非被自焚，毁屍滅迹囉。

會唔會被自焚

推

9成又係popo做

又被。。。

大佬，大街大巷自焚會無人知？一秒燒完呀？

依家已經去到自焚都無回響

係疑自焚
好可疑喎, 77歲冇啦啦拎天拿水

唉....

比popp燒屍？

香港人好少用呢種方法自殺

黑警又滅人口

之前女義士比人射眼
全城憤怒
依家跳樓自焚 大家睇完就算
遲d 係咁射眼應該都無feel

市民幾時先唔再9叫口號
要行動上的升級呀

10 年

。。。。

家長

林彬

又被自殺

CLS 邊會有人用最痛苦方法自殺？

好明顯福建幫燒杂人啦
自焚洗咩哩埋

我第一下以為十年嘅電影情節真係放生
但轉過頭，覺得好鬼
假如係想自殺，甚至用自焚方式，一般作用係引起大眾注意，但係呢個冇

加上，你要自焚，你做嘅嘢其實都幾明顯，拿汽油，淋身等，附近嘅人冇注意？

炮台山道頂再行上少少, 都算半山嚟, 早上10點要返工返學都返晒, 最多得啲工人師奶買餸, 不過多數坐車, 但係其實斬有唔少車會經過, 唔知佢咩位先焚, 可能唔係路邊.

唔好

無鏡頭自焚有咩意義

新聞點解確定到佢係自焚

有無遺書

冇講為咩嘅自焚 又冇身份證明 會唔會可疑咗d呀

狗：香港首宗人體自燃 初步冇可疑 相信未來更多人體自燃案準備發生

有無咁撚多人死呀

想死有大把方法 點會揀隻最痛苦

茉莉花革命（阿拉伯語：ثورة الياسمين‎，法語：Révolution de jasmin），指發生於2010年末至2011年初的北非突尼西亞反政府示威導致政權倒台的事件，因茉莉花是其國花而得名[2][3]。2010年12月17日，一名26歲青年穆罕默德·布瓦吉吉（محمد البوعزيزي‎，Mohamed Bouazizi）自焚，觸發境內大規模街頭示威遊行及爭取民主活動。事件導致時任總統班·阿里政權倒台[4][5]，成為阿拉伯國家中第一場因人民起義導致推翻現政權的革命。

自焚完先比人發現？
自焚目的唔係要比人見到咩？

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

老豆831死左個仔
黑警軟禁佢成個禮拜都唔肯私了
唯有送佢落去陪個仔
利伸：陰謀撚尻up

點睇都似係俾人燒屍啦

吓 香港有咩地方係自焚唔會俾人見到

之前有個po話佢想自焚，叫啲記者過黎報
不過應該唔係佢

牙齒？

有學生係金鐘試過自焚，但唔成功

求post
btw 十年重現

十年...

寧投熊熊烈火，光盡而滅...

好鬼 點會自焚

77歲手足

燒屍

鄭南榕......

又黎？

之前浮屍係海面嗰個好似都係80歲左右

朝早10點會無目擊者
仲要嚴重燒傷係要燒幾耐又唔掙扎唔叫

另外提提
法醫可以係假/中共/犬喬裝法醫

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

dklm on9嫁

十年。。。

搵家人dna對

係咪被自焚炸

係好撚鬼，一日死一個人

咁快去到西藏嘅地步

自焚有控訴意味
按理唔會收埋一二邊自焚

應該查下係唔係謀殺就真......

anyway 願安息

銀髮族 守護孩子嗰班

想喊…

會唔會就係查家人點解失踪而被自焚？

啲垃圾藍屍廢老就可以無事
好人就要死

知唔知點解休班狗都有警棍？

黑狗殺左手足想毀滅證據!!!

唔怪得D 殘體youtube comment成日話叫香港人自焚
原來一早plan好哂

但係要搵到屋企人先得 所以燒屍驗身份煩好多

Btw 應該唔會用家人DNA對掛
唔係搵到屋企人再拎疑似受害者嘅牙刷
再用PCR-STR 嘅方法好d咩？
搵屋企人配對好似多咗step

利申：仲係學生，有錯屌細力d

起碼死得清清白白。
如果係俾警犬打死再被屈自殺，就真係死唔眼閉

自焚定被自焚？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

搵唔到身分證，
明顯有人想毀屍滅跡

浮既太可疑 所以用轉左火系魔法

又他殺

要搵身分總會搵到
重點係
負責個班人係唔會幫你搵, 而且會阻住你搵

一班視人命為草芥嘅政權
係唔會重視任何人（除咗佢地自己）嘅生命
如果係手足
希望安息
但係唔好再有人犠牲

重點係見唔到樣認唔到人

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

講真 幾多歲都係任佢up

佢話70歲姐
你又知佢真係70歲？

唔可以放棄吖，我哋就快逐一被失蹤

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

唔會 其實唔會痛 因為太高溫 已經燒到無晒神經感覺

通常呢啲case 唔係講發現屍體 有燒傷痕跡?
點解依家加個疑字就乜都加得上去 都唔知邊個現場人士話自焚